性愛會擺索女照引人上釣 港男被呃5000入會費

有些人總會貪圖刺激而失去理智，甚至被騙去金錢

「這個性愛聚會的女生看起來像很吸引，又設有私人會所，日歷表上的活動經常滿額，每項活動都好吸引。」Bob參加性派對逾十年，他形容對近日坊間一個新組織充滿好奇，很快被遊說繳交年費5000元入會。「主持人話快將滿額，叫我盡快報名，否則無法入會，我當日就立即過數，但三小時後，隨即封鎖我戶口，我連發問權利都無，仲要刪除對話，群組又設權限不准留言。」

投訴無門下，他嘗試開設新戶口，對方使用相同技倆，只是著他入會費過數。

他不忿被騙，決定公開事件，勸告大眾小心。

「騙徒遍佈全世界，只係無諗過佢抄橋，借助別人成功的例子來呃錢，佢了解別人心態，唔敢報警，覺得你一個人唔敢出聲。」

他坦言有家室，瞞著太太，平均一個月參加三次性聚會，「同太太關係算係老夫老妻，很難講話想學咩，只不過男人永遠有好奇心，想出外見識更多。」他以壓力大作借口，「男女開始平衡，性派對感覺唔似一樓一召妓，女生都有正職，當然大家都各有性需要，所以不經不覺玩了十年。」

「我哋多數在酒店進行性愛活動，有時候將兩間房打通，最巔峰試過有30幾人一齊，男女比例大約一比一，其實咩質素都有，各取所需。」性慾，蓋過了道德規範。

他又說，不擔心惹上性病，每半年會定期作身體檢查。「必須遵守規則，我哋一定會用安全套。」每次活動收費500元。「活動其實提供無限次性交，視乎你有無能力，我見過有些師兄一晚可以性交四次，體能是超乎想像，但我唔知佢有無食藥。」

婦產科專科醫生靳嘉仁指出，性派對有太多性伴侶，必需要使用安全套，因為無法知道性伴侶是否帶菌者。但他警告，避孕套的避孕成功率亦並非百分百，僅八至九成，也有可能中招。「因為在同一時間密集式進行性行為，可能分泌物不夠，下體較易受損。大家處於興奮狀態，在急速情況下進行性交會容易弄傷下體，如果陰囊，陰毛或陰唇有傷口，隨時感染性病，如梅毒，濕疣，椰菜花及肝炎等。」

黃汝仲律師認為事主在網上接獲訊息，對方要求他存款，但內容像是虛假的借口來誘騙他付款，涉及詐騙成份，他建議事主報警求助。

傻鳩

色字頭上一把刀,

衰咸濕

只不過男人永遠有好奇心，想出外見識更多

咸濕2隻字就得啦

好奇心 出去見識

同阿嬌天真有咩分別

婦產科專科醫生靳嘉仁指出，性派對有太多性伴侶，必需要使用安全套，因為無法知道性伴侶是否帶菌者。但他警告，避孕套的避孕成功率亦並非百分百，僅八至九成，也有可能中招。「因為在同一時間密集式進行性行為，可能分泌物不夠，下體較易受損。大家處於興奮狀態，在急速情況下進行性交會容易弄傷下體，如果陰囊，陰毛或陰唇有傷口，隨時感染性病，如梅毒，濕疣，椰菜花及肝炎等。」

玩左十年先比人呃5000, 有賺

d女會員其實係咪間野請返黎既雞？